點樣放低一個人？

鍾意左一個唔應該鍾意嘅人，應該點樣放低？

冇架啦

唔好咁啦，連登咁多猛人都無方法咩

鐘意第二個人

Time will heal

Time does not heal anything
It just teaches you how to live with pain

時間

Agger

真心 揾第個target 唔多唔少都會分到你小小心既！

搵第個人去鐘意 但係邊有咁易

同埋搵第二個人又怕重蹈覆轍
怕又受傷

但而家好鍾意個位女仔，點無啦啦夾硬鍾意第二個 對個個「水泡」都唔fair

係咪即係而家要好傷心咁等時間沖淡？

時間幫到你啊

呢句